各區小心啊，條街少咗好多人，冇街坊掩護

要哨之餘，亦要留意可疑車輛

推

中大手足留意：

有唔知咩人影緊你地整野食相，自己小心留意。
FB：KY Heung

唔該幫手share n report

「中大手足留意」有唔知咩人影緊你地整野食相，自己小心留意。 FB：KY Heung